[回帶]主賜我錫安劍！

之前見到有巴絲開post 話有錫安教派耳機
終於輪到我啦
全音域

佢送㗎 我本身自己一個喺m記掟埋一邊聽緊歌，佢聊我係咪聽開音樂，之後叫我試下佢隻錫安劍

其實唔明點解啲人會屌佢地
免費送個earphone有咩唔好

冇開箱？

圖後補 我無玩開耳機，但係啲聲真係好唔得
一開大聲少少啲高音就好拆，例如啲人聲，天「色」已潮沉，薄弱如霧燈「深」「深」「深」
括號入面啲字會聽到好唔適服
已經教過下個eq, 但都係麻麻地，可能我唔識玩戈啦